仆街 想發洩下真係頂唔撚順

香港依家已經好撚黑暗
黑警無差別捉人 濫捕 姦人 亂甘打人 日日講大話 殺人
依家仲要休班都可以亂9甘黎
點解仲有人支持佢地
個whatsapp一定有手足俾人篤灰
香港變到甘都仲有人撐警
真係好恐怖

好放完負
大家要加油 打大佬係無甘易
要一直堅持落去
大把手足與大家同在
唔好放棄

五大訴求 缺一不可

負評個個不如出黎討論下

你想發洩定討論呀
唔好理人正負評 加油

負評係因為你唔識字

最緊要自己知道自己既良知仲係度就得

太空機，太空卡

其實已經變成市民每日嘅議題
但都啟發唔到好多民智
只能夠講睇到人性嘅一面

手足們加油

加油呀手足

因為我地太勁

有師奶會撐警其中一個好大既原因
係因為佢地只睇CCTVB

LM